次次林奠出黎開記者會，都成班弱智覺得會答應你呢樣果樣

結果次次都係話理你都傻

比人撚足咁多次都仲唔夠？

到底仲有幾多人係對政府有期望？

呢個根本唔係屬於香港人既政府

「無保障」沙士個時，患病醫護好撚慘，俾政府走數！

投票睇下仲有幾多弱智仔

Push

又撚哂全香港人

幾時先肯真暴動